# inBot

## Развёртывание
src/server:
```
npm install
npm run build (если что-то изменили)
node server
```
src/client:
```
npm install
npm run build(если что-то изменили)
node client
```

## Короткое объяснение
Система состоит из двух модулей:
- src/server
-src/client
Общение между ними происходит при помощи библиотек socket.io

## Логика
Модули начинают работать после команді node <script>.
Сервер ждёт подключения со стороны клиента, если тот делает connect, сервер записівает в лог все действия его клиента.
Этот лог-файл создаётся при первом же включении сервера(если этого файла не было), по-умолчанию src/logs.txt

Клиент, когда включен "ищет" сервер, тем самым ожидает его включение. Если сервер обнаружен, клиент коннестится и посылает ему псевдорандомные данные раз в 2 секунды.

Спустя 5 секунд сервер разрывает связь. Тогда клиент делает к нему реконнект

